\begin{thebibliography}{9}

\bibitem{organisation}
Hans Jørgen Skriver, Erik Staunstrup, \& Peter Storm-Henningsen.
\textit{Organisation}
Trojka, 6. udgave, ISBN: 9788771540826, 2017.

\bibitem{larman}
Craig Larman.
\textit{Applying UML and Patterns: An Introduction to Object-Oriented Analysis and Design and Iterative Development}
Prentice Hall, 3. udgave, 2014.

\bibitem{scrum}
Leif Kildelund
\textit{Scrum for dummies}
Udleveret i Systemudvikling.

\bibitem{using}
Microsoft: using statement (C\# Reference)
\\\href{https://docs.microsoft.com/en-us/dotnet/csharp/language-reference/keywords/using-statement}{\texttt{https://docs.microsoft.com/en-us/\\dotnet/csharp/language-reference/keywords/using-statement}}
20/12-2018, klokken 8:32.

\bibitem{idisposable}
Microsoft: IDisposable Interface
\\\href{https://docs.microsoft.com/en-us/dotnet/api/system.idisposable?view=netframework-4.7.2}{\texttt{https://docs.microsoft.com/en-us/\\dotnet/api/system.idisposable?view=netframework-4.7.2}}
20/12-2018, klokken 11:25.

\bibitem{sqlreader}
Microsoft: Retrieve data using DataReader
\\\href{https://docs.microsoft.com/en-us/dotnet/framework/data/adonet/retrieving-data-using-a-datareader}{\texttt{https://docs.microsoft.com/en-us/\\dotnet/framework/data/adonet/retrieving-data-using-a-datareader}}
20/12-2018, klokken 8:45.

\bibitem{sqlclient}
Microsoft: System.Data.SqlClient Namespace
\\\href{https://docs.microsoft.com/en-us/dotnet/api/system.data.sqlclient?view=netframework-4.7.2}{\texttt{https://docs.microsoft.com/en-us/dotnet/\\api/system.data.sqlclient?view=netframework-4.7.2}}
\\20/12-2018, klokken 9:56.

\bibitem{Database}
David M. Kroenke \& David J. Auer
\textit{Database Concepts}
Pearson, 7. udgave, ISBN: 978-0-13-354462-6, 2015

\bibitem{cta}
Usability.gov Running a Usability Test
\\\href{https://www.usability.gov/how-to-and-tools/methods/running-usability-tests.html}{\texttt{https://www.usability.gov/how-to-and-tools/methods\\/running-usability-tests.html}}
\\20/12-2018, klokken 13:10.

%Eksempel på hvordan man tilføjer literattur til litteraturlisten.
\begin{comment}
\bibitem{latexcompanion} 
Michel Goossens, Frank Mittelbach, and Alexander Samarin. 
\textit{The \LaTeX\ Companion}. 
Addison-Wesley, Reading, Massachusetts, 1993.
 
\bibitem{einstein} 
Albert Einstein. 
\textit{Zur Elektrodynamik bewegter K{\"o}rper}. (German) 
[\textit{On the electrodynamics of moving bodies}]. 
Annalen der Physik, 322(10):891–921, 1905.
 
\bibitem{knuthwebsite} 
Knuth: Computers and Typesetting,
\\\texttt{http://www-cs-faculty.stanford.edu/\~{}uno/abcde.html}


\end{comment}
\end{thebibliography}
 
\end{document}