\section{Problemformulering} \label{problemformulering}

Alt intern kommunikation i Halvorsen ApS foregår lige nu endten på papir eller almindelig tale. Det medfører problemer i forbindelse med tidsregistrering af firmaets medarbejdere og kommunikation mellem medarbejderne ude på en byggeplads og mester, der er hjemme på værkstedet.

Dette kan medfører følgende problemer:
\begin(itemize)
    \item Svende glemmer at aflevere deres timesedler.
    \item Det er besværligt at udføre backup af/på papir.
    \item Plantegninger bliver beskadiget eller mistet, da de ikke er overleveret digitalt.
    \item Svende glemmer at læse deres mail via eboks fra firma. (Lønsedler, ferie etc.)
    \item Timeregistrering udføres i hånden fra papir til computer, og det kan være uoverskueligt og tidskrævende med mange ansatte.
\end(itemize)

\textbf{Hvordan kan vi optimere Halvorsen ApS's dagligdag ved hjælp af IT?}

Dette problem har vi delt op i mindre problemer, der er nemmere at håndtere:
\begin{itemize}
    \item Hvordan kan timeregistreringen digitaliseres og effektiviseres?
    \item Hvordan kan den interne kommunikation digitaliseres og effektiviseres?
    \item Hvordan kan arbejdstegninger blive delt ud digitalt?
\end{itemize}

Da problemet handler om effektivisering har vi opstillet følgende succeskriterier:

\begin{itemize}
    \item Løsningen skal gøre det hurtigere for svende at registrere deres tidsforburg.
    \item Løsningen skal gøre det hurtigere for sekretæren at sende regninger ud.
    \item Løsningen skal gøre det nemmere for ansatte at kommunikere med hinanden.
    \item Løsningen skal gøre det muligt at have arbejdstegninger med ud på en telefon eller tablet.
\end{itemize}